{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_004124",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J200351",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "게먹고회먹고"
    },
    "text": "カニを食べて刺身を食べて (게먹고회먹고)\\n\n江原道江陵市注文津邑注文里308-9\\n\n和食-刺身 , 08:00 ~ 22:00 土曜日 ~ 24:00 , 年中無休 , 30席/部屋:1個（20席） , 注文陣で新しくオープンしたのが食べて刺身食べて！！ ここは刺身だけ食べられるのではなく、ズワイガニまで食べられるところだ。 店が全体的にきれいで清潔で、材料も新鮮だ。 社長が直接質の良いものだけを扱って信頼して食べることができる。 すきだしで出てくるものの中で、ムルフェが本当に甘辛くてすっきりしながら喉の渇きを癒してくれる。 刺身も量も多く、刺身がとても新鮮なので、一度いらっしゃった方は再訪問が非常に多いところだ。 ストレスを吹き飛ばしたくて江陵に来られた方は、ここカニ食べて刺身食べてで盛りだくさんの食事と共にストレスを吹き飛ばしてはいかがだろうか！？",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店ではどんな料理が食べられますか？",
            "answer": "このお店では刺身やズワイガニなどの和食が食べられます。"
        },
        {
            "question": "お店の場所はどこですか？",
            "answer": "お店の場所は江原道江陵市注文津邑注文里308-9です。"
        },
        {
            "question": "お店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "お店の営業時間は08:00から22:00で、土曜日は24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "お店の席数は何席ですか？",
            "answer": "お店の席数は30席で、部屋も1つあります（20席）。"
        },
        {
            "question": "お店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、お店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "お店の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "お店は全体的にきれいで清潔な雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "刺身やカニの味はどうですか？",
            "answer": "刺身やカニはとても新鮮で、美味しい味がします。"
        },
        {
            "question": "お店のオーナーはどのような信念を持っていますか？",
            "answer": "お店のオーナーは質の良いものだけを扱い、信頼できる食材を提供することを信念としています。"
        },
        {
            "question": "お店の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "お店の人気メニューはムルフェや新鮮な刺身です。再訪問するお客様も多いです。"
        },
        {
            "question": "江陵市でストレスを吹き飛ばしたい人におすすめのお店ですか？",
            "answer": "はい、江陵市でストレスを吹き飛ばしたい方にはおすすめのお店です。おいしい食事と共にリフレッシュできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 281,
        "QA": 360
    }
}